再咁落去全世界一齊炒車

唔信？而家反送中傳fake news外國人都知
仲要係呢排大家主力嘅twitter

多謝 雄獅巴打 翻譯
「我見到#antiELAB #Hong KongProtests 有好多假新聞流傳。可能係因為示威者同警察已經無信任可言，又或者因為示威持續幾個月後，示威者需要搏一搏令民憤可以持續。」
「發生咗嘅事其實夠晒離譜。講真，你地真係唔洗再作故仔，或者相信一啲無實則證據嘅故仔。唔好習慣發生咗嘅事。應該為之而憤怒。堅持討回公道。」

呢篇文除左講出最近fake news橫行情況，仲提左兩點好值得大家參考下
1. 點樣Spin呢排大家傳fake news：集中講返黑警點樣混入人群，警權過大等等又過份又有畫面嘅資料，講出黑警已經不值得信任，因而引起公眾不安
2. 文宣點行落去：搵已經有實證嘅事，集中煲大佢，運動過左幾個月，要再搵方向，但一定唔係fake news

搞到傳媒同外國人炒車，之後愈來愈少國際關注
搞到自己友炒車，大家都愈來愈疲乏，心理壓力極大
運動變成單一化，唔洗講證據，冇畫面冇新行動
求下大家，一齊諗下新方法，冇得FC冇FC嘅消息盡量少傳

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

強調番要爭取嘅嘢 例如香港一直都有嘅言論 集會 資金自由
如果剩講四大訴求 外國會覺得 wfc 因為港共表面上退後咗

同埋強調警暴 連外國人都捉

無錯，其實呢幾日極多文宣核彈
大家就不停圍住冇法子求證嘅野係咁兜圈
四大訴求都仲可以澄清，果日林鄭出黎都有文宣做野
但太子打人到底打到幾勁，英文文宣反而相對少
來來去去都係香港人圍內自己懷疑有人出事但又冇證據

我明有手足可能出事係好不安
但我自己都炒左幾次車，仲有一次FC到有人借刀傳仇家個名係太子出事

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

求下大家由fake news沉底，或者唔好再推

推屌你

推

唔該晒